屋企隻廢老貪平轉左中国聯通

廢老 我

頭先打返嚟搵我救命
話以前用smt 打出打入都係即收到咁滯
而家中聯通要等十幾秒，試過幾次對面以為打唔通收線算
出入lift 又要等好耐先有返訊號
平時搭黨鐵又收得差
問我有冇得cut 咗佢轉第二間
我扮嘢問佢份合約擺邊我攞嚟睇睇，隔咗陣專登嚇佢，冇架啦cut 要罰好多錢，遲啲可能仲會上嗰個咩大灣區信用名單要扣分
佢忍唔住開始鬧呢間乜撚嘢垃圾公司嚟
我即刻喝住佢，話呢間国企嚟，同政府部門差唔多，立咗国安法你仲敢鬧，想坐監？
佢問我點算
我：咪忍兩年囉，你記得鬧都好返嚟鬧，唔好喺出面鬧，俾人聽到要拉
佢死死氣咁收左線

聯通都用，仲衰過支那移動

應該有合約冷靜期？

開始用緊都有？

有得轉都唔會幫佢轉

我三年前無知簽咗個三年plan
今年7月就到期 之後唔知轉咩plan好

係咪有差唔多情況
正常點會用呢間濕鳩

嗰陣我仲細 唔太清楚政治野
見平就簽鳩咗 以家好閪後悔

唔知咪自由鳥一排先決定囉
起碼甩左約先

我諗緊淨底一個不如一次過比曬錢斷約
但我差幾個月先18又無得簽約
利申屋企人唔係香港

有VoLTE咪即收
冇嘅變返3G咪要等

真係差到你唔信
你會諗點解間垃圾仲未執

每個月屌佢老母一次，收得貴，慢，斷網，而家仲送埋監控
利申，之前公司要用

我都聽過老母介紹 伏撚到hihi

又貴又慢 仲要勁長約

好似話成日收多人錢

d中年呀叔係要自己撞下板知道仆街喇先知驚
咪幫佢搞啦 佢地就係成日依賴後生幫佢去執屎
等佢知道唔係好野

但用嚟約號碼真心平

等多幾個月即轉自由鳥先啦
你去自由鳥睇下d plan價錢先啦

$20一個月

$11

咁用儲值卡好過啦

廢老就等佢瀨下野就岩架啦